Dell xps 13 kaby lake定lenovo thinkpad x1 carbon/yoga(2017)

我個人就想要thinkpad x1 yoga既貪佢有支筆可以上堂手抄notes同埋有2K oled display但就貴D，大家點睇

Thinkpad 完勝

有無巴絲講下thinkpad耐唔耐用 售後又好唔好？

X1 carbon 2017

又輕又有performance

Xps
樣既問題

我都諗緊
X1 carbon 似乎性價比好高
XPS靚仔但係同一個spec 貴$2000

thinkpad 耐唔耐用都問得出

thinkpad一定係好嘢（唔係edge, 唔係idea, 唔係13）
我有同事用緊一部12/13年前嘅thinkpad
輕薄程度唔會比依家啲機輸蝕好多
功能正常
除左好慢同好熱啲之外完全冇問題

同埋想問下各位巴打thinkpad個trackpad好唔好用？除左要輕薄同續航力之外，我好著重個keyboard同trackpad好唔好用。試過xps 13都合乎我既standard，畢竟要輸入任何野都要透過佢地

唔夠以前果個舒服，不過打字體驗都幾好

淨係個keyboard, thinkpad贏幾條街
以前就話thinkpad Mon差, 但X1有IPS

其實, 認真用黎做野既話, thinkpad冇得輸
唯一就係太多bloatware

重裝windows有冇得諗？
依家win10易裝左好多

Xps13啲電流聲